【特首選戰】薯片突襲樂富被狂集郵 市民：起碼唔會賣港

【特首選戰】薯片突襲樂富被狂集郵 市民：起碼唔會賣港

2017-03-11 15:35:55 HKT

20多名支持曾俊華參選的「薯仔」義工今日落區發起「相撐曾俊華」活動，他們帶同3個曾俊華的紙板「分身」到樂富港鐵站外與市民合照，並派發曾俊華競選辦提供紀念品，活動會按選舉規定作出申報。

曾俊華在妻子和競選辦人員陪同下突然現身撐場，吸引大批老中青市民上前索取合照，人數之多令曾俊華需多次停步合照，期間有輪椅使用者向曾俊華反映訴求，有市民向曾俊華說：「阿sir，希望你能領導我地」，不少市民則高喊：「曾生，支持你呀」。有市民又上前要求與曾太合照。曾俊華競選團隊則高喊「John tsang，加油」為曾俊華打氣。

曾俊華現身時表示現時距離投票日還有兩星期，他和競選團隊士氣非常高漲，他們會在餘下時間繼續努力，爭取市民大眾和選委支持。

曾俊華又指自己一個人可全港周圍去，但接觸到市民層面較小亦有很大限制，所以他很感謝不同政治光譜和年紀的「薯仔」陪他一起拍住上，舉行「相撐曾俊華」活動，未來會在香港不同地點影相和拍片，收集市民對他的支持，亦會派發政綱，希望市民更了解其參選理念和政策。

曾俊華指現在香港一般市民手上仍未有票，他希望可以重啟政改達到普選，對於大批市民到場支持，曾俊華指「好開心，我每次落區都好開心」，形容市民支持「俾咗好大動力我」，他又強調自己永遠有信心，被問到有否為公開辯論練習時，曾俊華笑說「未啊，嚟緊開始準備㗎喇」，又指餘下兩星期會繼續努力。

到場與曾俊華「分身」合照，任職服裝業的劉先生表示，「佢（曾俊華）比較親民、貼地啲，起碼知道我地諗啲乜嘢，做唔做得到另一回事，但都好過林鄭，林鄭我諗應該離地徥好犀利」。劉先生又認為曾俊華了解香港小市民苦況，相信曾俊華在目前小圈子選舉下勝算不高，要一人一票下曾俊華才有勝算，但在8.31框架下相信曾俊華連閘也入不到，他坦言對現況感無奈，又指已參加全民投票，表態支持曾俊華。

另一到場與曾俊華「分身」合照的街坊李先生表示，希望曾俊華能做得比梁振英好，對於現時曾俊華能否勝出則「好難講」，「未到最後都唔知係邊個勝出」，他指希望曾俊華一旦上任後不要「孤寒」，「派多啲錢畀香港市民，唔好收起哂啲錢」。

9歲的李同學指，「因為我認同佢（曾俊華）比其他候選人更好，我最鍾意佢熱愛運動」，他指希望曾俊華當選能進一步發展香港的棒球運動；又指自己「唔鍾意」林鄭月娥。另外有讀小五的小朋友指「鍾意佢多（曾俊華）啲，因為佢好靚仔」。

有帶同小朋友到場支持，不願上鏡的媽媽則指：「三個（候選人）入面佢（曾俊華）係最好，佢應該真係會幫香港人做事，最得民心，總之唔會出賣香港啦」。

「薯片」發言人譚仲麟指，希望行動將網上支持曾俊華的民意轉化成實體，他指看到今日市民反應十分熱烈，不論小朋友、老人家和不同種族人士，都希望透過影相行動支持曾俊華。譚又指會在「薯仔」fb交代落區安排，至於曾俊華會否現身，譚就指由於曾俊華行程緊密和多變，故只能「隨機應變」。

被問到今次行動能否影響選舉結果時，譚就指能否改寫選舉結果是「見仁見智」，他指不少市民都概嘆手上無票，「薯仔」亦是一班無權、無勢、無票青年和專業人士組成，「我哋都相信我哋力量，都可以改變到的」。
<蘋果>

未又係共狗建制

c9真on9

你又知唔會

1.笑笑口推23條；
2.笑笑口推一地兩檢；
3.笑笑口問財委會追加港珠澳大橋超支款項；
4.笑笑口DQ議員

陰啲陰啲咁賣
定
明買明賣 ..

好多野，言之尚早，等真係上任先知真面目

佢俾到人感覺夠親民咪覺得唔賣港 但其實無關係

係fb 9up幾句就好多like
政綱寫推廿三無人睇
之後全城讚好

胡官

賣港係咩定義先？
高鐵算唔算賣港？

發緊夢

港豬

曾生 連登好多人係你fans 幾時申請個ac上嚟和大家傾計

點都係中共控制，只係睇下你班人想食有無糖衣既屎

同當年話689 有誠信有咩分別

少年你太年輕了

你好

無撚得救

胡官，22條石沉大海

唉…
佢衰在一出場就話要立23條

對於習近平黎講。淨係呢點已經值得比佢做特首

應該比689好少少
比曾生又差少少

政治本來就係呃like遊戲
佢有彈藥(民望)可以玩多陣
咁未佢上囉
你估香港人真係咁反23條？未又係因為果年經濟差
佢07年先拎出黎立法
社會一定支持多過反對
時勢

頭先見到好撚on9,叫人同啲紙牌影相

原來果1200人大部分係樂富

唉

中國人地方真係包青天都可上神枱

笑咗

師奶
人人都買應該係好嘢啦
你估買餸啊

尋日記協論壇 畀人問兩問
胡曾都露露地底

曾自己都話民望當貨幣 可以燒耐啲

其實大部分香港人有咩原則吖
口話反23條 原來換個人推就得
口話反操控反欽點 你試下欽點畀曾俊華做?

都係果句
邊個做都係一樣
只係傀儡
邊個全民派錢 減稅 電費津貼。。。
就支持邊個

on99唔賣港

一直都賣緊喇戇柒鳩鳩

歷史在笑

前幾年先領過野推左隻狼上去
咁快又失憶

梁振英窮人出生 幫返窮人

如果曾俊華立23條, 我覺得無問題
以佢既性格, 一定唔會亂咁告人

其實香港人驚23條, 主要係驚香港好似大陸咁
講左句:「打倒共產黨」, 就要被告23條, 去坐監

但如果曾俊華係開明執政, 即使市民批評中共, 都唔會用23條去告人, 咁就無問題

23條其實都有一個好處,就是可以防止恐怖份子出現
假如香港有人 加入左ISIS, 然後話要係香港發動攻擊, 就可以用23條告佢

曾俊華用唔用都算
但你點保證曾俊華之後嗰d唔會亂用23條？
而且拉唔拉人唔係淨係曾俊華話事

薯片只係代理人
要聽佢阿爺order做野

天真到呢

四條參選人都話推廿三條,但我唔覺得四個人某套廿三條同推行方式會一模一樣
條文上可以有個鬆D有個緊D,
推行上可以有個硬D有個軟D,
話唔定市民搞多幾次遊行,軟果個會咁同老細講:市民反彈太大呀老細,我盡左力啦,真係唔得呢
咁咪大家都好下台囉
佢身處建制一定要咁講架WO
唔咁講上面都唔會畀佢坐正啦
佢唔諗住坐正做特首咁出黎選做乜

三個都垃圾 林鄭賣港大家都知 曾俊華就偷偷賣港又得c9心 又可以奶下共
至於……胡官
我就覺得佢係得個講字 而且佢應該會少人投
講野太直 係就係話幫我地 到頭來 又係聽中共支笛

好攰呀 我地又無份投 如果林鄭真係當選 我會去台灣 遠離呢到 真係好恐怖

仲有泛民幫手抬轎

港豬真係戇撚鳩

咁689身處建制一定要賣港架WO
唔咁做上面都唔會畀佢坐正啦

算鳩數啦 冇得投都要拗
佢地邊個做都會聽中共話架啦 仲有希望咩